梁振英當年點解停止雙非來港生仔

唔講其他，呢個真係德政

689準備上神台了

醫療開支太大
民怨太勁
最主要係會搞到奴性最重果班師奶阿伯都有怨氣
唔停唔得

有停到

不過無減少'

好過雙非爭醫療學位褔利

香港所有維穩政策都係針對果班老野、師奶、藍絲
哩班人唔反，香港政府可以千秋萬世

我想問自由行係邊個諗出嚟嘅德政

主要係當奴
唔係689

反唔反咪又係咁
點解其他地方
會因為民怨而改變
係因為佢地手上面有票
你搞到佢地唔開心
下次佢地唔會投你
但香港佢做乜你都係冇得出聲架啦

唐英年：梁振英你有無講過香港終有一日要動用防暴隊同催淚彈對付示威者
佢做到了

呢個政策係同中國幫香港換血計劃矛盾

所以佢都係無講過

緊係唔同啦
我地只係少數人，果班奴隸先係最大多數
奴隸叛亂唔做野，法老王都死啦

邊撚到停，只係公立醫院唔再收，而且成蝗大把方法留7年再拎身份證

就算無雙非，都有每日150
呢班人拿住身份證去公立醫院生仔
香港人口最終都會溝淡

曾蔭權夠仆街姐，後面D人做少少野都變德政。

咩叫流香港血??你咪咁幼稚啦，賣港奶共既大把土生香港人做緊，比果D黨員仲誇張添都有。

曾蔭權對雙非問題同搶奶粉，水貨客真係0作為架喎，任內仲要停公屋居屋，引大陸資金落炒癲個樓市。

實事求事姐，你睇佢施政果幾年，淨係房屋問題已經禍害黎緊幾代香港人。

佢果段時間正正就係最多大陸資金落黎香港買樓買殼既時候，幾多公司俾中資收購晒。

佢做過財爺實知咩事啦。